想買部Notebook...

筆直8k-10k
文書、打機pubg lol
本來想買Macbook但係自己又想可以用黎打下機
想問各位仲有冇咩好推介
目前睇緊MSI GL63 8RD
求求各位幫下手

amazon gp63